皇馬個3個中場真係底撚到爛

摩迪, easy go, 卡斯米路
3個3千幾萬 加埋一億都唔洗